蝙蝠成日倒吊，點解唔會腦充血？

如題

你又知佢冇

所以batman咪成日企係度囉

個腦係腳板

班高官個腦生係屎忽度啦
又唔見佢地腦充血

倒吊時條丁長期充血銷血唔會腦充血

子非蝠，安知蝠之腦無充血？

叫我？

人哋苦練咗十年又話你知?
好似倒立咁越練就可以倒立得越耐

蜘蛛俠倒吊同條女咀果時，d血上唔上到條j度扯旗？

其實蝙蝠條撚太大 比例：人有條馬撚
企係到腦會缺氧
所以先要倒吊翻落去

因為蝙蝠太輕，地心吸力唔能夠影響蝙蝠嘅血液循環？

體重 地心吸力?

你係唔明定係覺得我錯我鳩up
NatGeo好似有講點解

讀過bio未 蝙蝠無腦架

你就無腦

唔記得轉account

佢個腦生喺屎忽度

柒左 唔好推

你真係冇腦

諗住搞笑之餘會有正經reply，結果都係靠自己google

笑到仆街

flying fox

歐陽鋒咁囉 逆練九陰真經緊

佢地個腦生係屎忽到架